@inproceedings{galatenko2004analiz211959,
    author = "Васенин, В.А. and Галатенко, А.В. and Макаров, А.А.",
    title = "Анализ отдельных компонент трафика в системах активного аудита компьютерных сетей",
    booktitle = "Математика и безопасность информационных технологий. Материалы конференции в МГУ 23-24 октября 2003 г.",
    year = "2004",
    pages = "352--364",
    publisher = "М.: МЦНМО",
    url = "http://istina.msu.ru/publications/article/211959/"
}